{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097838",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "청회수산"
    },
    "text": "私のチョンフェ水産は20年以上海老を生産して販売する直売所です。店ではイセエビの塩焼き、海老天ぷら、醤油エビ丼、手打ち麺などの料理を味わうことができます。いつも変わりない声援と訪問してくださるお客様に感謝の言葉を申し上げて、味とサービスに対する満足のために最善をつくすつもりです。毎日11:30から21:30まで運営され、順天市ビョルリャン面イルチュルギル191のサンリムサ距離で火砲に行く道への進入後、直進3kmにいらっしゃることができます。メニューにはイセエビの塩焼き(1kg)が42,000ウォン、醤油エビどんぶり飯が6,000ウォン、そしてカルグッス(1人分)も6,000ウォンで販売されます。少しでも役に立ってほしいです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンフェ水産は何を生産していますか？",
            "answer": "チョンフェ水産は海老を生産しています。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産はどのくらいの年数海老を生産していますか？",
            "answer": "チョンフェ水産は20年以上海老を生産しています。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産ではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "チョンフェ水産ではイセエビの塩焼き、海老天ぷら、醤油エビ丼、手打ち麺などの料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産はどのような時間帯に営業していますか？",
            "answer": "チョンフェ水産は毎日11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産の場所はどこですか？",
            "answer": "チョンフェ水産は順天市ビョルリャン面イルチュルギル191のサンリムサ距離で火砲に行く道への進入後、直進3kmにあります。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "チョンフェ水産のメニューにはイセエビの塩焼き(1kg)が42,000ウォン、醤油エビどんぶり飯が6,000ウォン、そしてカルグッス(1人分)も6,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産はいつ営業していますか？",
            "answer": "チョンフェ水産は毎日営業しており、営業時間は11:30から21:30です。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "チョンフェ水産へは順天市ビョルリャン面イルチュルギル191のサンリムサ距離で火砲に行く道への進入後、直進3kmでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産のイセエビの塩焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンフェ水産のイセエビの塩焼き(1kg)の値段は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産の醤油エビ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンフェ水産の醤油エビ丼の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンフェ水産のカルグッスの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンフェ水産のカルグッス(1人分)の値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 546
    }
}